是靚午 炸蝦角 配 糯米飯

唔厭㗎？

我已經睇到厭

我食蝦角得了

又係呢兩味，睇嚟應該食咗會好C伏

糯米飯都好味的

拉

是

糯米飯睇落幾足料
邊間出品呢

悶

唔記得乜名,係街市買的
炸蝦角好似14蚊一盒
糯米飯好似20,唔知有無加價

2樣都啱我食

我都是最愛呢兩樣

幾時有印度嘅烏蠅飯？

聽都未過

咁又唔貴 正丫

啲餸款式重複印仔技窮?

邊度街市

睇嚟係好野

瑞和街

用抆完屎隻手去兜亂

多謝分享搵日幫襯

米癲拉

用舊相扮食